隻貓以為可以揪得贏獅子...

00:30開始

貓貓

就咁用口夾死左佢

本是同根生,相煎何太急

咬死佢都冇咩肉食

定係當零食

隻獅子好似好內疚咁

獅子開大口喎

唔食 可能覺得係同類

係 有奶返佢啲毛。。。

咬合力真係好強

咬一下就死咗...

一下咬斷條尾龍骨

館長應該打得贏隻獅子

竟然唔食

食都唔食，太少肉

貓貓做咩要自殺人地都對你冇興趣 都要去送頭

Lv1 vs lv99

貓異工：拍片者點解唔救貓貓

一掌拍落去就暈左

點解無血既?

可能心諗
咁快就死撚咗？

黑警挑戰我地既下場

定係好難食？

留返今晚加餸

貓義工召喚

遠D大果隻係咪佢老母黎 ?

貓義工果然同空姐一樣得罪連登仔

獅子好殘忍
點解附近d人唔救貓貓 掛住拍片

唔放棄就有機會

真係一下秒撚左

齋殺唔食？

影到有喎

本身都冇諗住搞你，點知挑釁佢

佢似玩多過為食去殺佢，真係食都無食

武力上限呀, 唔好反抗, 乖乖地比人食咪好囉

有咩生物係無得罪連登仔呀
今日無得罪， 過多1~2年都得罪啦

黃子華：攝影師嘅職責

唔係天生知道體型上輸哂就識走既咩

佢搞咩

見到了

本身隻師子見佢細淨係想用口禁住佢
點知第一下已經令隻貓仔上半身癱左
跟住死埋 我諗佢都唔係故意嘅

片頭其他貓咪走唒

死o靚仔

山貓黎？
隻獅子咬一野佢個心口位就笠咗

貓夠膽挑比自己強既對手,咁既性格唔覺好高尚咩

角川屌你

暫時似我地係隻貓仔

連登仔都得罪好多連登仔

以獅子既咬合力 一下已經可以撕開佢黎食
但佢只係咬左一下 血都冇標出黎 似係玩

所以咪死撚咗囉

強者揮刃向更強者 弱者卻揮刃向更弱者

好多人嘅感知其實唔apply落動物

俾人一hit kill致命傷仲要抽搐住死
下世低調啲啦

唔可以打亂大自然既定律

隻獅子反應好快

非洲豹貓

不成文規定
拍攝野外動物, 尤其係紀錄片, 人類係不得干涉自然生態

你唔好咁撚左膠喇 natural selection 大自然法則 你做咩要去違背佢？

絕大部份貓仔都係咁犯賤
唔知人類背後幾咁呵你錫你 成日西口西面兇人抓人
外面世界幾險惡又唔知
性格成個女人咁

似係調轉多啲

獅子見隻貓仲有掙扎幫佢解脫埋

曲

最後一下咬佢心臟解脫左佢 無咁辛苦

應該肋骨心肝肺都爆唒

以為個個係貓奴

屌你講風涼話？

今日笑話，隻獅子會內疚/「誤殺」隻細貓

肋骨脊骨應該爆裂晒 杉穿肺呀心呀
內出血

貓科嘅性格就係咁 好似食飽咗嘅貓都會玩死咬死老鼠昆蟲一樣 之前有個節目去動物園放紙皮箱入獅子老虎豹同其他中小型貓科動物嘅籠入面 結果全部都好似家貓一樣即刻跳哂入去玩

芝娃娃

真,成個女人咁

不過D貓/女人,會覺得人類控制住你自由,好邪惡

初生之犢不畏虎

望落风竹一野咬都係普唔太用力，似係咬起獅子仔既力，但對隻貓來講己經係致命一擊

风呢個字點讀

香港人=貓
支那=獅子🦁
美國佬=花生友拍片

笑撚死人咩 內疚

小真=真on9

原來係真

好彩連登仲有正常人
我之前在素食店門口食牛雜先比素食撚屌

你做咩挑釁我丫

趕住投胎下世做獅子

寵出嚟，女人咁閪都係因為d 死狗公做壞規矩

好地地個個正經講緊你曲乜9

咁都上到熱門

有無link

貓狗都係抵死

大自然法則
咁唔好起水壩啦
起水壩都係違反大自然法則架

啲人話貓比人馴化左咁多個千年
但都咁撚on9

D貓會挑戰比佢地大好多既狗或熊
獅子都會挑大笨象

屌你唔請佢食

sorry bb

最痛係貓媽媽

當玩具
獅子對豹同其他獅群既後代都係咁
咬死佢唔食係唔想佢大個係自己地頭爭野食

講到你唔係連登仔咁

養芝娃娃果班人應該日日播比佢隻狗睇

佢自己食緊人造肉

真 遠處望住自己個仔俾人咬死
自己又做唔到d乜

感覺上隻獅子都係想佢唔好咁煩

獅子挑象機都正常

貓義工不嬲賤
大把人買貓因為班賤種義工難服侍

由細已經係, 父母係會寵女仔, 對住男仔就打打鬧鬧

貓-連登仔
獅子-林鄭

可能食之前仲會祈禱

唔識教咪撚生

啲毛好味咋

唔會食
但貓科啲地盤主意 會殺同類

窮貓生仔正仆街

你既出現都違反左 快撚d死 block

好慘大自然

jm9

曲都比人屌 好慘

似乎因為無肉唔知點落口咋...

natural selection
太蠢嘅byebye

真係貓科動物先特別中意呢啲箱

好不安

見冇咩血
可能隻獅子都冇認真咬
但d內藏比佢個下壓爆曬..
所以先抽筋咁

屌你
好撚sad
單聲先好無

咁憎港女
溝支那雞囉
一係打一世丁囉

同隻貓玩咋喎，邊有死到？

好明顯係就算佢跑 都會比隻獅子追到啦
莫講話隻豹仔天性係唔會逃走

貓黎架wor

係架，但人類為工業農業水資源所以咪咁做。
本身人類係文明所建構嘅一切，就係想違反大自然法則。

但片段嗰個地點，所涉及既動物，就唔應該人為干涉囉。

隻獅子都無咬
應該用個口擔住姐

真心似比人逼埋牆角垂死一搏
佢跑都跑唔過大貓

獅子：cute

呢隻係咩貓

natural selection 大自然法則 你做咩要去違背佢

明顯假膠

可能未肚餓

初生之犢不怕虎/獅嘅後果

邊個撩邊個先

唔違背佢咪開展唔到文明
大自然法則，叢林法則，誰大誰惡誰正確，武力就是一切，冇工業冇農業
冇馴化動物同植物陣間比你食

嗰個地點，你帶文明比隻貓同獅子做咩？
佢地唔會明，都唔會享受

文盲

連登仔唔記得咗自己唔係上緊網

清應該未見過啲芝娃娃幾嬲砌，對啲大狗扮到幾勇猛

不過都係排骨毑型挑新力啤機

獅子應該真係當佢獅子仔咁玩下㗎咋

都feel到係

bb蘇味

嗰隻係獅子bb定貓？

調轉下話？

屌你老母 拍片果條友 震撚完未

Lv1 尾立：使用哮叫
Lv99 獅子使用撞擊

秒殺

仲以為我睇錯野特登禁多次去睇片頭段英文
我估隻貓係想保護自己仔女先衝上去 點知其實獅子其實無興趣

送頭師

A餐雞蛋撞石牆
不怕壯烈下場，決不退讓.

支那對美帝

隻獅子唔理佢
但係佢撲埋去先一掌

子華神： 依啲係大自然嘅規律

暫時定一直都係？
示威上最有印象係入立法會同推倒智慧燈柱，往後就係好似隻貓咁不斷挑戰獅子而失敗

貓

人類嘅同情心唔係出自建立文明嘅目的 想救隻貓唔係為左想帶文明比佢地
btw 呢個位我唔係做左膠 只不過成日聽違反大自然法則覺得好好笑

心諗：屌hea咬一下就死左

你係港女？ 佢都無話港女

我食豬唔會內疚

真 有養貓就知

所以人真係好仆街

港女無鑲金都唔到你條青頭仔溝啦
惠母叫你出房食飯啊
仲玩自己條賓周仔

你去平囉
咁撚得閒

笑撚左

最尾果句真係畫龍點睛

笑撚死

之後唔食？

所以都係性格成個女人咁，被害妄想症，以為個個男人都想非禮強姦自己

講咩所有女人都無問題
佢單性繁殖未得

抵撚死

Always has been

呢個理由都係第一次聽
清真係有慧根
只要殺撚左班貓義工就唔會有人買貓

其實是點拍的

Hea 咬都死

但同情心係文明嘅一部份，去到野外做咩仲要講文明

仲要延伸去其他動物身上
涉及既只係兩隻野生動物
冇對錯可言嘅情況，何必多干涉。

又 loop
講嚟都哂氣
貓狗比人咬死就叫哂春
係有同情心就所有動物死你都會想去救
今日如果係隻老虎同獅子打
是但一邊死我諗你地都係食花生
同情心喎 哂鳩氣啦

其實我覺得冇對與錯 就算你救隻貓我都唔覺得有錯

但係啲人提倡唔干涉就係唔想違反大自然法則 呢點亦都冇錯

係啊 大貓咬細貓

我好有同情心㗎
不過剩係可情可愛嘅動物

咁唔代表無同情心
貓不嬲同人類親近啲apply多啲同情心都正常
非洲餓死幾個細路你都係食花生架啦 咁就代表你無同情心？

唔好諗到野生嘅動物世界咁善良
現實多數都好殘酷

nonono
同情心緊係唔係文明嘅一部份
道德先係

佢地係藪貓

屌你倒帶

有講所有你就真係閪女人啦

咁你呢個邏輯就簡單啦
你假設同情心剩係會關心同自己親近嘅嘢

你鐘意貓代唔代表人地都鐘意
成日問點解唔救
你咁鐘意救又唔去救？
問問問 屌屌屌 道德綁架
話人冇同情心
見一個屌一個

個個都當藪貓係家貓wtf
完全兩樣野黎架喎

笑死 條友駁唔到

一啖就冇咗😢😢

獅子殺羚羊，大自然弱肉強食係咁架啦
獅子殺貓，好可憐，嗚嗚嗚

達爾文獎

同理心先係，同情心係教化岀黎。

你睇下非洲童兵，冇同情過敵對部落。

咁你都啱 唔係個個都有apply同情心嘅能力

想要順帶

你自己孤陋寡聞就唔好咁大聲話比人知
仲要非黑即白 講埋晒d歪理

事實係香港人怕麻煩 唔想買隻貓都比人查家宅
又定期家訪 又要知你屋企有咩人 又乜又柒咁
所以先會多左人選擇買貓

如果貓義工鬆手d放d貓出去 就唔會咁多人買
你估d人錢多 好撚想駛幾千蚊買貓咩

首先我唔覺得睇住草原啲動物廝殺係冇同情心
亦唔覺得人類為左生存係要食其他動植物係冇同情心

同情心都要睇情況 apply
例如見到有人虐畜
你會去幫去救咁係同情心嘅體現
唔忍心見到其他動物同人受冇必要嘅苦

如果呢個情況問做咩唔救隻貓
係純粹你鐘意貓
關同情心撚事？

師子定獅子

食同類會好多傳染病
煮熟另計

白痴仔黎 今日唔死 聽日都會因為其他白痴野死

啲養殖場閪將個責任比消費者
我都唔知係咩道理
咁有心就叫政府監管啦
整啲養殖場認證又好
來源證又好
令到成件事更加透明
而唔係叫人唔好買
唔好買 咁你送比我？

會

無話你無同情心 係你將同情心遍及廣度嘅能力比較低
事實上我都係一個無乜同情心 不過唔覺得將同情心apply落動物廝殺嘅人係「哂鳩氣」

好高尚，但成為歷史

C子

點樣叫低 點樣叫高？
將同情心嘅廣度 apply 唔到落啲老鼠 曱甴度
算唔算能力比較低？

人道毀滅隻賤種啦屌仲影

猫=YC
獅=中共

佢又唔撚送呀

獅子個樣係：傻仔挑我機仆街太大力你醒下啦唉屌仲比人望到

ching你真係冇見識喎
貓義工本身存在意義係令大眾轉啲領養 但佢地嘅所作所為完全係反其道而行 你點睇

真係賤種
人哋都唔理鳩你仲要撲埋去
趕住去死就係呢啲

隻獅子啲反應快到
人企喺野生獅子面前一定死硬

我唔知個背景係點 但就咁睇隻貓係無澄白事去挑人機 咁我就唔覺得高尚喎

情況就好似如果你為左保護親人／自己／家園而去挑個大隻佬機 咁我就覺得你好高尚
但如果你係無端端去挑個大隻佬機比人打死左 我就覺得你on9

唔小心玩死咗

外星人應該都係咁睇地球人

所以咪死左囉

獅子

係 話違犯大自然法則真係忍唔住笑
姐係當左人類遠高過大自然 哪來的自信
其實插唔插手都冇錯
因為人類都只係屬於大自然內既生物 何來違犯

大自然 隻揪
輸物種嗰下真係好撚慘

不過隻貓
佢做到單挑獅子已經博盡無悔

引佢老母黎救然後食佢全家，策略黎

根本只係非同類嘅殺害，唔係想食佢

Natural selection

貓黎架咩？

弱智仔

獅子同類嘅bb都會食喎

天能

其實點解同類先有果種病

慘

睇得好舒服啊

煮熟都會有事

後面隻貓：場仗未打完唔係走吓話！
前面隻貓：死黑獅，屌你老母，天滅獅子。

寧為玉碎不作瓦存，respect and rip

真，貓真係垃撚圾生物黎

其實你地都幾撚on9
咁都扯到落女人身上，抵你地做毒撚

睇唔落去

點解隻貓仔唔跟老母走
本來隻獅子乸都無乜野
佢見到貓仔好似想衝過去就即刻反擊

老實講個細路仔都幾嬲打

真送頭

貓=中共
獅=美帝

真係死左？壓死？

其實隻獅子應該冇諗住殺佢，係隻貓攻擊隻獅子佢先還手

就係呢班貓義工霸撚住班奶貓仔
又嫌人窮又憎人有錢
又要人呢樣嗰樣

班貓遇到你地同遇著虐貓仆街差唔多咁不幸

隻豹貓bb個老母都冇曬計
心諗呀仔做乜咁戇鳩。

唔係天生識走嘅咩
佢咁樣真係幫佢唔到

bb黎。

約定的夢幻島

連登仔係咁，明明係無咩野又屌人異工
講是非最叻

咩貓黎？似豹

(野)貓個正常生存策略都係匿埋
食啲細動物 避開大動物

同埋細動物逃走果陣 如果速度唔夠就會急轉彎
例如一班狼捉一隻兔仔係要包圍佢等佢走邊都死 唔係真係追住佢條尾

藪貓黎

因為每一個人 唔多唔少都會犯罪 世界無聖人
有人指出個錯處唔係好事？
定係依個世界得過且過就算？
怪人指責你 不如怪自己做得唔好
人們都說：自己每天都要成就更好的自己
但當人地"幫助" 你時 就屌哂鬼
自己唔好咁介意 感謝別人既指點 行自己既步伐去改善
世界無再屌 連登人 憤世嫉俗

我覺得唔係挑釁佢, 係太驚嘅本能反應

好多直必

唔好長他人志氣，滅自己威風好冇
其實我地贏緊

如果係咬死隻芝娃娃我會開心好多

你自己夠開過post屌耶撚
咪撚覺得自己好高尚
人人都有野唔鐘意
唔係掉低一句連登仔你就好撚型

拍攝者不救？

你又知佢曲？

你又知我唔知

好似台灣石虎品種

大笑左出黎屌
笑到我流晒口水

如果呢件事嘅地點同埋拍片嘅背景都設定喺香港 應該俾人公審

拍片嗰個人*

留條link fyr睇下連登d貓義工 樓主做錯之後由post頭屌到post尾 見到comment改左都要比人屌 原來咁就叫「幫助」 係咪要感謝人屌自己老母 幫助唔係問題 問題係出自個語氣

返工地點 發現4隻貓仔

唔好晒時間啦
條撚樣都係左膠嚟架啦

有d似香港人對住大陸....

曲到圓 Ching 慘

豹乜撚野貓
藪貓嚟

所以我係連登仔

比個沙盤佢會唔會入去柯屎

1:33嗰隻咩黎

唔專業 睇樣似獰貓

完全兩個字 秒殺

連登仔：dllm 淨係拍片唔幫手
諗番之前大圍斬人單野

隻貓自己送頭
明明隻獅子走緊沒啦啦自己走去喵停隻獅子引戰，之後隻獅子都係唔理佢就沒啦啦扑埋去自殺

明明係曲都可以有人喺到激烈討論

拍攝者不救一早已經係當笑話咁講，當真嗰啲人平時份人係咪0幽默感

唔敢睇,,,但大自然每一刻都可能發生緊呢d事

呢啲係山貓個類黎喎

初生之犢不畏獅

好慘貓貓

呢兩日玩wildcraft用老虎周圍咬啲大小動物幾過癮
但睇真片呢啲情節真係好sad

我好鍾意睇動物打架片

鐘意睇啲鬣狗之類生勾勾食隻獵物，而隻牛/羚羊乜都做唔到，啲腸啊胃啊爆晒出嚟，連個胎盤拉出嚟仲要識行識走再成班圍住隻胎扯爆佢啲肉，是否變態

係咪都死硬，梗係扮惡兇返佢搏一搏，唔通跪喺度求獅子放過咩

屌 我都係

不自量力

好幾單拍攝者被外國左膠迫到精神病抑鬱自殺

睇過隻龜咬甩白老鼠下半身啲腸甩出來仲努力向上游

係好撚變態啲心理變態殺手都係好鐘意睇啲動物受虐
你睇睇醫生好喎

聽講雄獅殺死另一隻雄獅搶埋佢老婆後，會整死埋新任老婆同「前夫」生嘅仔女，其實真唔真？

香港人比較似狗肉節裏面嘅狗，但無奈中共識養一班黑狗咬返反抗嘅同類。

Will to power > Will to live

笑到噴水

呢隻藪貓嚟唔似係有人養囉
鏡頭入面有隻大啲嘅似係佢阿媽
呢隻應該仲好細個唔識跑
見到隻獅子淨係識兇下人
同埋其實佢跑都冇用
你唔好睇獅子好似唔想理佢咁
隻藪貓一跑就會比獅子撲殺
呢個係天性嚟 專追背對佢哋逃走嘅嘢

鬣狗扯爆隻牛春袋

佢老母絛睇好佢虎口如馬路啊

最後聞左下好臭

True

TENET

明白呢個係大自然定律，但心裡面都有d 戚戚然

仲以為玩緊
原來係抽搐
死得好慘

有興趣可以揾下 “prion 脘病毒 “ 恐怖程度已經exceed 左任何一種已知生物

有母性唔係冇可能

原來無乜人識serval 佢哋好可愛 宜家都多人養

一啖無咗幾皮嘢

唔使可憐 隻細貓一樣會咁對細過佢既動物 貓科動物就係咁殘忍

因為d貓肉好hi

係呀係呀
仲有飯前祈禱
傻鳩

又block多隻支那殘體狗

有啲事 不自量力
受傷害的 總是天真的那位

我反而鐘意睇啲仆街鬣狗俾其他獅子老虎咬撚死

貓科動物條脷啲倒勾係用泥瀨走獵物啲毛/骨上面嘅肉

都好睇

雄獅一出場就bgm起